究竟hon重唔重要?

1st honor就當然把炮
但2:1 or 2:2 有冇好大分別?
又或者值唔值得犧牲ulife去chur hon呢

到時你畢業上台咪知

你第一句已經答咗你個問題

除左第一份工之外hon係冇用

冇安點睇？

如果你有實力就唔重要，無實力就好重要。

要讀postgrad的話，重要
搵工方面，少少重要
面子方面，你如果想響畢業個陣，個本人人都睇到你咩hon既leaflet上，證明你呢4年過得有價值過人地個4年，重要

你如果想去外國讀master2:1應該好過2:2唔少

唔算重要

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

第一份工同報postgrad就重要
睇你aim咩工 大公司啲MT/GT都睇gpa
gpa低俾人篩走左就連面試機會都冇
同埋睇你咩學校啦 現實啲講如果非三大更加要追下gpa同hon
可以追下連登啲big four同mt posts

無用, first hon fg仲搵得少過我

3大First hon表示個Hon係廢

其實冇用

頭幾年搵工/讀master會有關, 之後就關係愈來愈少
當然讀得愈好, 相對起步容易d
但識唔識做野真係同讀書冇關, 有d 1st hon好醒, 有d on9到冇輪

報大公司mt會決定你有無next step (aptitude test usually)嘅門票
1st class honour 下嘅grade唔太有人理
出黎做咗段時間唔會再有人理你ug嘅成績，msc有錢就得，mba睇你工作有d睇埋你gmat
不過你諗住立即further studies 就好緊要

ulife

Omg
點可以犧牲ulife
係咪痴線

CV 到寫 Graduated without Honor 一定好型

咁姐係唔重要，今年冇畢業禮

我asso上u hea讀gpa > 3.8

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

求推

無用

好運氣重要d

asso升好多都first hom

讀兩年vs讀四年

咩U先？